[正視聽] 星火早已於18/11話21/11停止用HSBC收錢，仲話安排好啲錢點安排，成班人話搞HSBC係咩事？

妥善處理之後又放翻去HSBC? 唔係掛

piah

pish

警甴提到空殼公司，擺明係轉錢期間被搞

因為三毛開緊工

好撚仆街

推

呢個鐘頭好精彩，三毛五毛空群而出叫人去裝修

有人話成個是伏比星火踩

仲要好多正皮睇post唔該各位fc下用下腦先

星火洗黑錢？ 匯豐銀行請解釋

轉錢去左買保險

tui

其實係咪即係d錢仲係hsbc到?

On9 搞9星火
我搞9你經濟！

經濟攬炒呀！
[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

先入為主
成個連登都比班暖氣先鋒載左上船啦

係匯豐要佢係限期內拿走哂d錢
但問題邊有銀行敢接佢舊錢

之後比人話洗黑錢 就唔知係黑警問題定匯豐指證啦

老老實實，成班咁急出哂黎話去裝修我覺得有d 鬼，係都問左星火咩事先啦

突然好多五毛話裝修hsbc

出名5毛

星火同612都未出聲
拉果四個人唔係星火架

警甴講兩句帶風向，十足五毛
實際可能係個戶口月供百幾蚊買左份100萬人壽

未知，星火都好耐冇update下fb

可能係中資銀行搞事

push

fc風氣冇左
又多返唔理3721搞左先嘅風向

推 我都去左fb page搵下到底咩事
不如星火個邊搞掂曬再公開情況都未遲

老實 匯豐要cut佢戶口要星火限期內拿走d錢邊有銀行敢接
可能真係拿哂d錢去買緊d隨時可以拿返錢出黎d咩儲蓄保險

幫推呢個
視聽一定要正

3毛開工+1

喂 匯豐係要佢限期內拿走d錢渣喎
做咩變撚左完全唔關匯豐錢 可能根本無銀行接 重係匯豐到出事喎

喂 匯豐係要佢限期內拿走d錢渣喎
做咩變撚左完全唔關匯豐事 可能根本無銀行接 重係匯豐到出事喎

三毛征服連登

由星火自己講
好過俾人帶風

sdfsfsf

轉錢期間被搞

油鹽糖都比警曱話係危險品爆炸倉啦

見班著名五毛出哂黎帶風向就知咩事

拉左點出

咁點解話凍左7000萬
利申：真唔識

匯豐係keep錢果個
但星火早一個月出左聲
係咪等星火自己講好啲？

Push

有證據告得入洗黑錢=充公
冇證據得個屈字=凍結

都唔知搞匯豐做乜鳩
D三毛係咁叫人裝修

推下

好多手足都有捐錢...真係好撚嬲！

我覺得似係 匯豐要cut佢戶口 要佢拿走哂d錢
星火找唔到銀行肯接舊錢 買緊d可以隨時拿返錢出黎d儲蓄保險

舊錢重係匯豐到 警察申請凍結舊錢
洗黑錢個指控就唔知關唔關匯豐事

獨立思考好重要
黑狗

你哋唔係好鍾意話裝修咩

erewrwerwr

思先脫.手卷屋山齊士出晒動啦，自己諗吓佢地想點？

求po內置頂！英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
有巴打建議 @hsbc @hsbc_uk #politicalpersecution
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

屌 三毛成堆帶風向就緊，仲有一排暖氣仔唔閪分析下下都俾人帶到

星火咁多專業人士 又有一班律師
我估唔會蠢到咁掛
我諗都係班popo 9屈9告

Anyway 都係等星火出黎交代

睇定d先

三毛就係知啲人見到裝修中資好舒暢
就去鼓吹一種乜都裝修左先嘅風向

推呢個po呀屌

裝修匯豐X
人權法匯豐(核彈黎wor)

幫推
真係好撚多五毛

岩

越諗越覺得係有人想借刀搞hsbc
依家帶哂風向話要裝修 要解釋
到時中哂伏 啲狗就可以順手拉人

目前應該要了解清楚件事先

洗底呀嘛，唔係點做得耐

美金交易 ban

Pish

恒指即刻舒服哂

好大機會老屈 借查案為名 凍資金為實
因為一大班手足等緊打官司費用支援
佢一查封你幾年 手足邊等到幾年

正常現金儲蓄類嘅保險，一筆過支付，各公司會有金額上限值，7000萬如果正常情況，要分開好多人唔同公司買，四個人比較難做到；暫時未知詳細唔好再鑽入去，不過我個人幾肯定果7000個俾黑警扣住，黑警先咁撚多聲氣。

多少又咁講，正常冇人會將7000個換哂現金四圍走，所以資金流向黑警要查，銀行係阻唔到，黑警用咗佢哋查商業罪案個權力去打擊抗爭訴訟基金，我哋可以怪星火手足冇想多一步，唔可以怪佢哋有錯。

呢個緊要，要推

攬炒派又贏

正確做法：強制結匯變哂美元，限期內提取所有資金，禁止美元交易

國際線加油

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

推依個

HSBC供出收過星火cheque嘅人, 會當呢D係目標

要俾國際知
私有財產危
金融中心wtf

裝修商場 搞狗屋港共冇問題
因為佢哋一定走唔甩

只係覺得hsbc要小心處理

其實唔關HSBC事,集中火力搞中資,金融焦土,要令中資空殼公司同白手套戶口全被凍結.

人權法匯豐步驟：
強制結匯、廢除港元、要求市民提取所有美元資產、禁止使用SWIFT、人權法匯豐＝攬炒成功

諗起國泰...被揸空權春袋...

Tui

至於HSBC，燎原行動唔應該打銀行，因為宜家唔係HSBC配合黑警搞星火，而係一直香港嘅金融條例都俾咗黑警權力，只要佢哋懷疑係黑錢或涉及刑事案件，就可以對銀行入面特定個人資產進行查封。

人話講，黑警要查封星火係HSBC果7000個，HSBC唔需要配合亦唔需要出賣，佢收到港共Order就只可以做嘢，冇得過問，冇得拒絕。個Order可以簡單到就係要查封某ID No.或BR No. 嘅所有戶口。

我都覺 五毛風向撚正仆街

夠上國際線，破金融中心金身

唔剩至五毛 公海都大把

邊個叫裝修嘅一律視為五毛 唔理係咪on9

推！

停止運作同戶口已取消應該有分別
知道之後用不到
所以停用,叫人不要入錢
但戶口可以仍然存在

fact check?

狗講都信

班風向撚好撚想搞我地搞Hong Kong Bank 另一邊渣兜擺到明仆街又唔見佢地咁落力 分明睇中HSBC係香港牌子又最多人用

轉左錢之前HSBC AML team已經比左料蟼狗啦

成班HSBC 打手

Excuse me?
Hong Kong bank????
英資架喎

上一個國泰...

岩 要冷靜啲 裝修可以等fc 但開花係需要

五毛風向撚多到

星火fb你想check啲咩

你唔出, 我點拉你, 點告你暴動

假如本地冇銀行敢接
其實除左開離岸銀行
仲有咩其他路可以行
而且7000萬開離岸又唔喺話開就開

英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

未必，因為未知星火做咗咩嘢操作，所以文宣集中講黑警用權力查封人道基金就好；去到講香港個人資產不安全性，要做好上面個部分文宣，再等黑警為咗屈星火講錯嘢再做會比較好。唔係唔做，而係唔好太急。

拉

連登仔不嬲都睇風向比正評

以正視聽
中g 行出動網軍
轉移視線

上門

Citibank得唔得？

和你塞 hsbc hq都好，唔洗裝修住

呢個伏無得唔踩
咁大筆錢轉去邊都一樣死

思路正確

轉Bitcoin
買一次整付性無保障成份嘅保險 等
重有一定量方法將錢轉去港共插唔到手嘅地方

其實個戶口係under,星火？
定個戶口持有人同星火有關係？

幾歲呀hsbc又叫hong kong bank都唔知?

再講 理得你咩資 而家港共就係要搞掂晒全部香港flagship牌子

屌佢老母
佢係叫香港上海匯豐銀行
係咪上海架？
你用唔用腦..

Popo又吹水？

Twitter見到 未fc 求幫

感覺到好多人好憎hsbc 到底咩原因

czvv

因為佢搞到恒指唔識升，個個強姦金蝕哂錢

好撚多五毛想裝修匯豐............ 心照啦!!!!!!!

時間好吻合，但都要星火講翻啲錢依加係咩情況先

黑警講嘅野仲有公信力咩

16萬現金券收據係真金白銀買嘅又關你咩事

個個屋企都有菜刀啦，又唔見你告

仲會唔會有大三罷啊？

你哋抖完未啊？

似轉移資產果時出事
由現金流 轉 保險形式？

咁嘅 有機會係hsbc 設局，星火出唔出得聲，講案件內容先？

滙豐控股有限公司（HSBC Holdings plc，LSE：HSBA，港交所：5，NYSE：HSBC，Euronext：HSB，BSX：1077223879）為滙豐集團（HSBC Group）的控股公司，總部設於英國倫敦，為規模最大的歐系銀行

天才，你好叻叻啊

其實中共一早想滙豐死好耐啦

睇睇匯豐點解釋先
呢兩日繼續煲大佢
星期六開波

會唔會係黑狗同hsbc通力合作？ hsbc係責任難逃

嗰4位手足而家點？

呢7000萬會唔會係11月19之後新捐？

限期咪11月21囉 過左11月21仲同匯豐有咩關係

我再講就封哂堆路......

總之大家對果7000萬死咗心先，港共唔倒台十中攞唔返喇，諗吓點幫星火其他成員先，因為佢哋都已經成為黑警追捕目標。

其實匯豐主要係大中華區同香港賺錢
歐洲係蝕到仆街冇人用

HSBC 奶共唔第一日啦

成班港豬仲要幫住HSBC 吹奏

HSBC 打手死全家

11月18出post話已經處理好筆錢 點解舊錢仲係匯豐？

匯豐要星火限期內轉走筆錢
咁大筆錢轉去邊？銀行肯接？

重要既係佢代表緊d咩

.

警方拘捕4人涉嫌洗黑錢，涉及名為「星火同盟」的網上眾籌平台。警方表示，他們聲稱支援反修例事件的被捕人士，但有空殼公司將資金用作購買個人投資保險產品，與業務不相符，警方凍結資金7千萬元。

被捕人士包括一名學生。

未必關轉移事
因為原本個戶口唔比用
要收大量捐款就只可以用公司戶口
啫係當你有生意交易 但係依家有入冇出
有收益但係冇出貨 「與業務不相符」
解釋唔到明明冇交易但係接受大量款項
就會比銀行懷疑洗黑錢

成班五毛風向撚話搞獅子 明明就係班popo搞事 六個月啦仲唔識對準政權？

匯豐選擇用暫停戶口運作處理，擺明有人嫌唔夠辣，而家天字第一號壓落嚟，用國家公安系統處理

咪話可能無銀行接

感到打手？

樓主條五毛狗又想抗爭降溫 唔比手足裝修 唔比手足行動

結果就係呢兩個星期不停比黑警清算

其實一開始星火用第三者account收捐款，就會有機比popo搞
之後轉錢去第二個account亦係
換轉係第二間銀行
應該會同樣出事

無銀行接點解仲話妥善處理左

星火tg channel 有updates

因為星火收捐款 同埋買保險個度 唔知有咩位比popo入到
推港共借故打擊政見唔同既人係得
但要講到popo無十足既理由 又唔敢咁武斷

成個熱門都充斥住HSBC 打手

成個星火得4個人?

所羅門都搞錯？

612無事因為性質問題？

之前11月已經比大貓cut戶口
咀大筆錢只要入落任何一間到
都會出事

無人講過筆錢keep返係匯豐

好多五毛推緊亂出手係咩事

612係基金性質運作
draw捐款前有講清楚基金既用途
account亦可能係直接同基金有關

用錢使錢個度612亦都係好緊手
亦應該係佢地盡量唔想比popo有位入有關

另外，星火有無註冊過? 係唔係基金,或者ngo／88?
如果唔係 用私人account/無實則業務account收錢再轉錢
好容易有位比人入

所以要冷靜，不要中計

7000萬係邊間銀行

如果你冇戶口點凍結？
如果你有戶口，唔係hsbc會係咩

港澳辦與滙豐高層會面

金管局要HSBC比料佢都無得推

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 德國University of Münster學生會發聲明

推呀

有資訊性post推一推

幫手推

再推

連美國都話制裁佢啦

就係轉呢下比人知
轉緊嗰7000萬比人凍左呀
你唔係咁天真以為處理好呀嘛
係渣都冇

買保險用得幾多錢?

講左先 一定有人做

你咪三毛囉 BLOCK

風向

大家知BAN邊D人啦

屌，妥乜撚野善，宜家比狗拉撚埋
係有心做你，點妥都死

Push
Yau d on9 thought hsbc blocked the money

HSBC咪同渣兜一樣係國際銀行, 槍口係邊個國家先?唔係唔記得?
定係想轉移視線?

咁梗係唔係啦on9

其實唔明點解會係洗黑錢
邊個step 係黑錢

多錢流動就會俾人懷疑

D 錢係咪轉左入 "香港工房戶口" ?
香港工房公司戶口係咪又係 HSBC ?

咁佢話要制裁HSBC姐, 唔代表佢搞錯
上面有新聞話HSBC亞太區董事去見支共, 點都有D關係, 但唔知舊錢係咪真係走唔到

拉一派打一派
支共神技

但呢個應該係銀行compliance 去搞？
點解會係popo 搞
Popo 接得手應該係要有證據？
雖然2019年既香港都無左呢樣野

叫左大家睇清楚咩事先，個個比人帶哂風向

推
冷靜d

又捉一個鬼ac
風向係點大家好清楚

攪返政權個仆街先啦！！！！

點搞？政府合署定狗屋